# Начало работы с VMS-сервером

Перед началом работы с VMS-сервером вам понадобится узнать MAC-адрес устройства, который вы будете использовать для добавления VMS в Личный кабинет «Видеонаблюдение Ростелеком» [lk-b2b.camera.rt.ru](https://lk-b2b.camera.rt.ru).

Если вы работаете с VMS-сервером на вашем **локальном компьютере**, необходимо выполнить следующие действия:

1. Во вкладке браузера зайдите на адрес <http://127.0.0.1:8080/>.

    ![Экран вкладки браузера](img/enter_local_ip_address_vms_v3.0.2-b318327.png "Экран вкладки браузера")

2. В правом нижнем углу окна скопируйте MAC-адрес для привязки в Личном кабинете. 

    ![Интерфейс авторизации VMS-сервера](img/authorization_form_vms_v3.0.2-b318327.png "Интерфейс авторизации VMS-сервера")

3. По умолчанию для авторизации в веб-интерфейсе VMS-сервера используются следующие данные:

    > Логин: `admin`, Пароль `admin54321`.

4. Откройте Личный кабинет «Видеонаблюдение Ростелеком» [lk-b2b.camera.rt.ru](https://lk-b2b.camera.rt.ru) в новой вкладке браузера. 

5. Добавьте VMS-сервер в Личный кабинет согласно 5 шагу инструкции [«Добавление VMS-сервера в Личный кабинет»](./adding_vms_to_account.md).